童星麵主角變樣

變左做潮童

還我中童

肥左

細心睇，以前果個成個阿歧咁

叔

新靚好多

童星係咪清朝人？

新版寸嘴

5p mk

連登仔敵人

肯定係

天堂鳥咁

中撚左輻射咁撚樣

變埋性有奶

屌

以後叫潮童點心麵

死mk仔

比返個名人啦

件衛衣好有小學雞畫風